Test

## This is a test

Il decadimento radioattivo è ***molto*** pericoloso, dovete stare attenti cazzo!

Ecco le cose che vi potrebbero succedere:
- Morte dolorosa
- Vita dolorosa
- Coma ~~doloroso~~.

Insomma: stateci attenti cazzo!
Il prossimo che si mangia la polverina brillante di fata lo picchio ==porco dio==.

Facciamo una tabella per farvelo capire meglio:

|Azione|Conseguenza|
| :---: | :---: |
|[Polverina radioattiva](https://morte.com)| Morte|
|Tua mamma|Soffocamento|
|~~Dio~~|~~Cane~~|

Insomma si può tranquillamente dire che [**Joplin**](https://joplinapp.org) funziona bene, devo ancora provare le altre cose.

Ah ci stanno pure queste:
```math
\sqrt{3x-1}+\frac{(1+x)^2}{lol^{lel}}
```
